{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023718?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 리움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00、チェックアウト時間は11:00です。未成年者は入室することができず、予約人数の追加や最大人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があります。 また、入室制限やペットの同伴はお断りする場合があります。入室及び退室時間を遵守し、客室及び施設を破損しないように注意しなければならず、魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に準備した調理器具の持ち込みは禁止されます。客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、 고성방가も控えてください。バーベキューの利用時間は入室後から22時までで、客室別屋外テラスで利用可能で、炭とグリルは別途料金がかかります。バーベキューの場所は共用バーベキュー場であり、現地でのお支払いが可能です。駐車は可能で、周辺観光地には乙王里海水浴場、王山海水浴場、白雲山などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約人数の追加や最大人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "入室制限やペットの同伴はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を破損しないように注意しなければなりませんか？",
            "answer": "客室及び施設を破損しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理器具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に準備した調理器具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から22時までで、客室別屋外テラスで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルは別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューの場所は共用バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地には乙王里海水浴場、王山海水浴場、白雲山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 415
    }
}